{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550235078630","data":{"timestamp":" 1550235078630"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_155105"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550235110127","data":{"timestamp":" 1550235110127"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_155105"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550235110183","data":{"timestamp":" 1550235110183"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_155105"," gameId":" b9241ad0-d851-4258-ae2d-40ba44d2b0fb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:D..D.all.rand.all.stat.show.84","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550235115798","data":{"timestamp":" 1550235115798"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_155105"," gameId":" b9241ad0-d851-4258-ae2d-40ba44d2b0fb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550235122250","data":{"timestamp":" 1550235122249"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_155105"," gameId":" b9241ad0-d851-4258-ae2d-40ba44d2b0fb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:D..D.all.rand.all.stat.show.84","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550235129557","data":{"timestamp":" 1550235129557"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_155105"," gameId":" b9241ad0-d851-4258-ae2d-40ba44d2b0fb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550235198057","data":{"timestamp":" 1550235198057"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_155105"," gameId":" b9241ad0-d851-4258-ae2d-40ba44d2b0fb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550235198161","data":{"timestamp":" 1550235198161"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_155105"," gameId":" 787e33c3-787f-4dbc-b857-f053c33db1b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_71"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Khayanga alitembelea makaburi ya wazazi wake mara kwa mara ili kuwaeleza matatizo ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ____________"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-D.rand.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550235209991","data":{"timestamp":" 1550235209990"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_155105"," gameId":" 787e33c3-787f-4dbc-b857-f053c33db1b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_71"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Khayanga alitembelea makaburi ya wazazi wake mara kwa mara ili kuwaeleza matatizo ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550235215749","data":{"timestamp":" 1550235215749"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_155105"," gameId":" fa2635c5-9f8f-4fb0-9232-bd7d53c52708"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550235232123","data":{"timestamp":" 1550235232123"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_155105"," gameId":" fa2635c5-9f8f-4fb0-9232-bd7d53c52708"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550235234601","data":{"timestamp":" 1550235234600"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_155105"," gameId":" fa2635c5-9f8f-4fb0-9232-bd7d53c52708"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550235234754","data":{"timestamp":" 1550235234754"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_155105"," gameId":" fa2635c5-9f8f-4fb0-9232-bd7d53c52708"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"end":"end"}]}